覺唔覺睇瑞典對瑞士好似睇2班老粗係度踢波？

一隊就粗枝大葉，冇技術淨係靠身型，高Q大棍
另一隊就陰陰濕濕，落腳踢人唔踢波